特首：不希望就「三權分立」說法再有炒作 香港屬行政主導是真理

真理！

對於香港是否有「三權分立」，行政長官林鄭月娥形容，香港屬行政主導的政治體制是真理，認為經歷過去一星期的社會辯論，這個真理已越辯越明，希望以後不再成為一個炒作的議題。

有辯過
你講晒=辯

夠唔夠膽搞一場公開大辯論

上帝話香港無三權分立, 你個仔被送中都係神既考驗, 明既

垃撚圾
首長說了算

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

香港乜都冇哂
正係有奶共垃圾就得

屌 三權不分就係一權獨大

你林鄭大L晒囉